{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yangju-no25.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Yangju Hotel NO25"
    },
    "text": "Yangju Hotel NO25はTongsan-dongに位置する宿泊客のための無料専用駐車場、バー、無料Wi-Fiを提供しています。 東和免税店と曹渓寺からそれぞれ22km離れており、昌徳宮、明洞聖堂、宗廟からは約23km離れています。 また景福宮は22kmの距離に位置し、この宿は禁煙室があります。 客室にはエアコン、薄型TV、電子レンジ、やかん、ウォッシュレット、無料アメニティ、クローゼットなどが完備されており、専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどが提供されています。 レセプションスタッフは英語と韓国語を話し、有用な情報を提供することができます。 Yangju Hotel NO25周辺には昌慶宮や広蔵市場などの名所があり、最寄りの金浦国際空港は31kmの距離に位置しています。 この宿はTongsan-dong中心部から1.1km離れており、チェックインは18:00から始まり、チェックアウトは13:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25はどこに位置していますか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25はTongsan-dongに位置しています。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25は何を提供していますか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25は宿泊客のための無料専用駐車場、バー、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25から東和免税店や曹渓寺はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25から東和免税店や曹渓寺まではそれぞれ22km離れています。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25から昌徳宮や明洞聖堂、宗廟はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25から昌徳宮や明洞聖堂、宗廟は約23km離れています。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25から景福宮はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25から景福宮は22kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25の客室にはエアコン、薄型TV、電子レンジ、やかん、ウォッシュレット、無料アメニティ、クローゼットなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25の専用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25の専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25周辺には昌慶宮や広蔵市場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの金浦国際空港は31kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、Yangju Hotel NO25は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "Yangju Hotel NO25のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Yangju Hotel NO25のチェックインは18:00から始まり、チェックアウトは13:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 640
    }
}